sd卡資料會唔會係手機內有存檔

Lg v10內存64gb sd卡32gb
咁有啲檔案我係手機內存移左去sd卡
同埋有啲檔案直接save左去sd卡入面
但依加張卡死左 手機仲要燒埋底板
如果我去出面整手機
佢地幫我換底板o既話 會唔會拎得番啲資料
我存啲資料係sd卡手機內會唔會有檔案留低左？

推

卡死+ 燒咗底版就梗係百冇